現場好多老人家細路一家大細大肚婆架！！人踩人會死架！！

現場好多老人家細路一家大細大肚婆架！！！！！！！！！！！！！！！！人踩人會死架！！！！！！！！！！！你唔想走你都俾其他人走吖！！！！！！！！！！班死仆街就係想將所有責任一嘢賴落現場人士身上囉！！！！！！要勇要武都唔係留機場啦！！！！！！！！！走啊！！！！！！！求下唔醒嘅醒下啦！！！！！！！